自由世界淪陷前22日

屌嗮你哋班死左膠老母
係吖！香港同美國嗰啲都係啊
左一句：都係警察衰啫，關佢哋仔女咩事

右一句：中國成功控制肺炎，好過我哋嘅特朗普

咁你哋班美國mk大學生又喺宿舍開p！？

祝願有一日新聞見到：黑人/支那人闖入白人家庭夫目前犯其妻子，法官基於可教化輕判

到時我喺集中營睇報紙見到實笑柒你哋

THE END IS NEAR!

DEMOCRATS = CCP

祝願有一日新聞見到：黑人/支那人闖入白人家庭夫目前犯其妻子，法官基於可教化輕判

Congrats leftards

Final 22 days

其實諗下有乜辦法connect返民主黨同左翼

話時話瑞典少女都係support黃之鋒
同埋好多救港議案,係勁高票數通過,民主黨並沒有想像中咁否決

希望大家唔好一味抗拒同腐皮,國際戰線係我哋打出嚟, trump ,bojo最初都奶奶地共
唔係天賜~

最緊要做好damage control, 唔好出去潑婦罵街怨人唔選侵
民主黨佩洛西都好幫香港

keyboard fighter的話: retweet 同fb tag 多d dem野, 練習多d 口德
扣連支那環保醜聞破壞形象
學校有上市(邪惡支本主義)
比左翼了解中共唔係左. 係右!

1317, 777 1565三隻股 = 邪惡教育支本主義
cfc-11 阻火發泡膠, 六氟化硫碳化氣體,煤, 鎘一大堆.....
chi-nazi民族主義野......

閪婆為咗錢打算放棄臺灣
克林頓放支那入世貿
支那燈佢見香港示威者

根本叫唔醒扮訓嘅dem

局勢唔同la

希望係咁啦

>>> 塑造香港人=海龜 , 支那=飲管
>> 奶共=political incorrect
> 培養口德勿學黃洋達屌鬼

係，屌都唔好喺Twitter屌